遭私院醫生質疑BNO合法性拒填健康證明書 事主向醫委會投訴 - Yahoo 新聞

【東網專訊】英國國民（海外）護照（BNO）爭議不斷，並延燒至本港醫院。有求診者今日（1日）在網上表示，因準備出發往台灣，曾到荃灣港安醫院進行新冠肺炎核酸測試，但主診醫生拒絕在其健康證明書填寫BNO護照號碼，並揶揄事主所持的BNO護照非合法旅遊證件。事主

中共大把方法唔俾你出境

重覆左 拉

邊位醫生咁有醫德？
一定要去支持佢！